香港人真係好仆街

你跌左野？ 扮唔知 下個站執起袋起佢
你跌左野？ 唔會提你唔會交比報失中心
你跌左野？ 好耶 又賺幾千幾百
基本上係無人會提你
自己人都要陰鳩自己人

我唔見左隻錶啊啊啊啊啊啊啊 搵唔返

自己整唔見就賴人唔提你

自己唔見野怪人

抵撚死

錶你有冇

你唔見野瀨人

次次跌野都見有人提

樓主真係好仆街

我吊住左係背囊

成日見到啲人直情踢開少少等佢見唔到 之後執番

我跌咗八達通 有人交咗比票務處 但我已經報失咗張卡

真係好仆街呀
自己跌咗嘢，第一時間諗係人哋攞咗

弱智先會吊背囊
你個背囊要睇時間呀？

其實未必有人執， 可能跌左喺街畀人踩到爛哂 之得畀人當垃圾掃走左

btw, 我唔係你講既嗰啲人， 我見到多數會出聲， 但我見到既係幫完人 人地都唔係會好感謝你 有啲連唔該都唔講。 .所以依家好少主動提人地。

我都奇撚怪
錶戴係手到點樣跌左
原來吊住個袋

都唔知吊係背囊做乜鳩，懶型咁抵撚死

人類係貪心的

其實好少戴

我試過係小巴差啲唔見手機

我係小巴門口就落個時發現唔見手機
即刻上返去搵 之後個位同地下都唔見
本身坐我隔離個8婆就話我
一定係無帶 係度扮曬野 阻住成車人

之後我話搜身
個8婆開始驚 話要落車 話趕時間
之後個司機報警 最後我部手機係個8婆度搵返
香港人

叫媽咪買過隻G-Shock

gshock岩你戴